個天俾哂警告，如果之後坐地鐵炒車有咩意外，係與人無尤

個天俾左兩次警告，你係要，無得怪人